過去的就讓它過去 曾經畢竟只是曾經

忘了愛。

肥仔你瘦左咁多既?

Hello

有無掛住我？

咪話冇

屌 有無搞撚錯呀

無

跳跳虎的好友唔是豬仔咩

定是小熊🤔

係 但你係豬乸